有無手足可以解釋下係巴士站排隊班人係等緊啲咩

等死

等放工

見到樓主先諗到小學雞同弱能學校唔洗返

頭班車

扮工

等巴士？

【九巴龍運颱風班次消息】

(17/9 08:35 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A（來往秀茂坪及旺角）、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（往觀塘方向）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、A31、E33、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

九巴及龍運仍會繼續與各政府部門緊密合作，務求盡快清理路面上的障礙物與及修復損毀的設施，及早恢復各巴士路線並提供有限度服務。

*********************

(16/9 20:45 最新消息) 九巴及龍運的外勤團隊經過初步的路面檢視及評估，基於安全理由，現宣佈暫停所有日間及通宵巴士服務，直至另行通知。

乘客如有查詢，可致電九巴顧客服務熱線27454466。

*********************

颱風下，最快、最新的巴士服務消息，請查閱: 或APP1933有關颱風的交通安排消息。

#九巴 #龍運 #KMB #LWB #颱風交通安排 #打風巴士服務 #請注意安全

竟然有74x

如果痴痴的等

S64好似收咗皮
聽聞出唔到車

我要番工呀

一份心意

等一個希望